全世界入Mara

有人覺得Tesla唔夠快
btc幾千幾千咁升
Mara 晚晚升20-40%

記得Btc d機構上星期好似睇12-13萬
Btc升3000 mara升30%
仲有80000未升
幾個月上240

靜啦

係咪 會槓桿大個升跌下下爆得多過bitcoin

桿杆升 冇跌
Btc跌佢唔點跌

上呀！

靜啦
一出po就跌

高J

Bitcoin 17/18k回調 已經開始入場
MARA profit 200% up
A pleasant journey with Cathie Wood
Bitcoin year begins
一個月回報已經超越Tesla

下星期點睇 唔知點解覺得短時間升咁多好不安
不過利申：long term extremely bullish on Mara

玩完

11月果陣仲係2蚊，而家已經就黎１５倍

話左on9 btc橫左日佢升30%

2蚊揸到依家
中間跌到1.x 無理過佢

btc 13k 已經玩緊

今日先睇到
走先 連登仔吹奏冇好嘢

咁樣燈法

開市應該即跌

SAME. 擺左10皮放佢半個月睇下

屌 係時候cash out

屌走唔撚到啦

Mara巴絲今晚點